今次之後會唔會有人玩車?

個盾陣擺成咁 又槍
真係殺人咁款
市民想破佢地個盾陣 只可以成架貨van咁車落去
今次之後有無人真係唔介意法律同身後事 去做呢件勇武事呢

push